死利狗你今次仲唔死

vvd都比你燈到傷左

嘩好驚wo 2018-1-4

死利狗知驚未

傷唔傷利狗都輸硬
破人金身唔使還牙

All in鏝了

Dllm唔好on9得唔得